[國際戰線??] 整個 #CCPCatchMeIfYouCan

咁撚把炮 你唔捉鳩全世界既人

捉哂d中產以上返去，強制送中國藉俾d有錢人
唔交稅就捉鳩佢返去勞改

到時中國唔止14億人啦，每個人仲要有錢
GDP 仲唔係咁升
2020 全地球小康都得啦

#CCPCatchMeIfYouCan

#CCPCatchMeIfYouCan

免費機票返香港呀屌 唔係唔要嘛